Zo eindigde haar ingenieuze beschrijving.
Harry beloofde natuurlijk dat hij zou haar nooit pijn doen, dat die delen gemaakt moesten worden, dat, ongetwijfeld had de grote clitoris van zijn moeder haar eerst pijn gedaan, maar wel gehad haar daarna veel plezier gegeven.
Ja, dat was zo, en het was dat dat haar moed gaf, en als ze dat deden kon alleen de kans krijgen dat ze hem zou toestaan ​​om alles te doen wat hij verheugd.
Het zou weleens kunnen worden verondersteld dit relaas van Ellens omgang met haar te zijn tante vuurde mijn verbeelding en deed me besluiten haar te hebben.
Inderdaad, ik begon te denken dat er geen gelegenheid voor mij was om er een te maken inspanning, dat alles door lieve mama zelf zou worden gedaan.
